［智取］如果你係勇武派或行動派嘅話應該轉場去g20示威

【大阪G20峰會】有志文宣嘅宜家即刻同我買6月28日機票!!!

勇武派有冇課金

眾籌？

現實啲講其他惡法得我地關注
大部分人唔care